\chapter{Foto Kegiatan Internship II}


\begin{figure}[ht]
\centerline{\includegraphics[width=0.75\textwidth]
{figures/1.jpg}}
\caption{Situasi saat bekerja di pertamina patra niaga}
\label{permintaan}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
\centerline{\includegraphics[width=0.75\textwidth]
{figures/2.jpg}}
\caption{Situasi saat evaluasi bulanan divisi ICT}
\label{permintaan}
\end{figure}

